# Veit.Abra.Model.Crmcampaigntype
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**Rows** | [**List&lt;Crmcampaigntypevariable&gt;**](Crmcampaigntypevariable.md) | Řádky; kolekce BO Proměnná kampaně [nepersistentní položka] | [optional] 
**Channel** | **int?** | Komunikační kanál [persistentní položka] | [optional] 
**EmailFormat** | **int?** | Formát e-mailu [persistentní položka] | [optional] 
**EmailSubject** | **string** | Předmět e-mailu [persistentní položka] | [optional] 
**EmailBody** | **string** | Obsah e-mailu [persistentní položka] | [optional] 
**Name** | **string** | Název [persistentní položka] | [optional] 
**UseEmailTemplate** | **bool?** | Použít šablonu [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityCreate** | **bool?** | Založit aktivitu [persistentní položka] | [optional] 
**EmailAttachment** | **string** | Soubor přílohy [persistentní položka] | [optional] 
**EmailAccountID** | **string** | E-mailový účet; ID objektu E-mailový účet [persistentní položka] | [optional] 
**HiddenEmailAccountID** | **string** | Skrytý e-mailový účet; ID objektu E-mailový účet [persistentní položka] | [optional] 
**PDMDescription** | **string** | Popis odeslané pošty [persistentní položka] | [optional] 
**ActivitySubject** | **string** | Předmět aktivity [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityDescription** | **string** | Obsah aktivity [persistentní položka] | [optional] 
**PDMPostProviderID** | **string** | Poštovní poskytovatel; ID objektu Poskytovatel poštovních služeb [persistentní položka] | [optional] 
**PDMIssuedContentID** | **string** | Typ obsahu pošty; ID objektu Typy obsahů odeslané pošty [persistentní položka] | [optional] 
**PDMDocQueueID** | **string** | Řada dokladů pošty; ID objektu Řada dokladů [persistentní položka] | [optional] 
**DivisionID** | **string** | Středisko; ID objektu Středisko [persistentní položka] | [optional] 
**BusOrderID** | **string** | Zakázka; ID objektu Zakázka [persistentní položka] | [optional] 
**BusTransactionID** | **string** | Obchodní případ; ID objektu Obchodní případ [persistentní položka] | [optional] 
**BusProjectID** | **string** | Projekt; ID objektu Projekt [persistentní položka] | [optional] 
**SCRExecute** | **bool?** | Spustit skript [persistentní položka] | [optional] 
**SCRPackageName** | **string** | Název balíčku skriptů [persistentní položka] | [optional] 
**SCRLibraryName** | **string** | Název knihovny skriptů [persistentní položka] | [optional] 
**SCRMethodName** | **string** | Název metody skriptu [persistentní položka] | [optional] 
**MassAnnouncement** | **bool?** | Hromadné oslovení [persistentní položka] | [optional] 
**SolverUserID** | **string** | Řešitel; ID objektu Uživatel [persistentní položka] | [optional] 
**SolverRoleID** | **string** | Role řešitele; ID objektu Role [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityTypeID** | **string** | Typ aktivity; ID objektu Typ aktivit [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityProcessID** | **string** | Proces aktivity; ID objektu Proces aktivit [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityQueueID** | **string** | Řada aktivity; ID objektu Řada aktivit [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityState** | **int?** | Stav aktivity [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityPriority** | **int?** | Priorita aktivity [persistentní položka] | [optional] 
**PDMPriceListID** | **string** | Ceník pošty; ID objektu Ceník pošty [persistentní položka] | [optional] 
**PDMCashOnDelivery** | **double?** | Dobírečné [persistentní položka] | [optional] 
**PDMInsuredValue** | **double?** | Cena zásilky [persistentní položka] | [optional] 
**PDMWeight** | **double?** | Hmotnost zásilky [persistentní položka] | [optional] 
**PDMWeightUnit** | **int?** | Jednotka hmotnosti zásilky [persistentní položka] | [optional] 
**PDMPostage** | **double?** | Poštovné [persistentní položka] | [optional] 
**PDMMultiplicator** | **int?** | Počet zásilek [persistentní položka] | [optional] 
**PDMPostageInCash** | **bool?** | Placeno hotově [persistentní položka] | [optional] 
**ActivityProductID** | **string** | Produkt; ID objektu Produkt [persistentní položka] | [optional] 
**CashOnDelivery** | **double?** | Dobírečné | [optional] 
**InsuredValue** | **double?** | Cena zásilky | [optional] 
**Weight** | **double?** | Hmotnost | [optional] 
**WeightUnit** | **int?** | Jednotka hmotnosti | [optional] 
**Attachments** | [**List&lt;Emailsentattachment&gt;**](Emailsentattachment.md) | Přílohy; kolekce BO Odesílaná příloha [nepersistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

